外賣自取app Ritual

有冇人用？
儲積分換嘢食有無得玩

竟然無人用？

有咩要Sell就快啦 扣你錢架

有用

無乜恆心日日用

番工會用
依家home office無用過

點解要日日？

有無用到換過飯

返工買lunch 如果日日用有分儲好似抵啲啫

自己帶飯仲抵啦

有，換過兩次coupon

唔知佢哋點賺錢

Commission 掛

但係好似冇mark up?

向舖頭收

No

好似暫時淨係港島區有 冇乜人用都正常嘅